做平面設計揮手區

唉 就黎29 都係得年半經驗
好想走 份工西西地
有冇巴打揮下手

Pish

設計 web 同 app?

Graphic , poster...

Sor, 應該叫inhouse

求如何入行，份份都話要有經驗
仲難過答有雞定有蛋先

設計出生/ 起碼有作品比人睇下羅
Btw 勸你諗清楚